[I/A]Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile[26] 你敢違抗擁有海盜身、黑西背的我嗎

官方影片介紹﹕

[/quote]

3號得隻獨角手想要,但hi nu齊易中伏
2號得隻自由腳同翼想要,但nu齊易中伏
1冇野想要

問請問一下今期既BD幣同競技場幣換咩好？

係咪得我一個想抽部Z

3號好似最底屌

z手都勁 有佢唔使用x1身裝力天加攻都得
但太耐既限定冇乜人提

bamdie:qb超絕up

BD幣換曉券/F91券/紫覺

頭換唔換好？EXAM SYSTEM

bamdie想黑西背同海盜身暴走幾耐

即係可能抽得2-3次step 志在參與當抽下手氣
想要某件都唔使指意

暴走到新彈數出為止

出新彈數 = 新彈數+黑西背+x1身

佢改返溢傷咪即刻廢返，睇佢幾時轉計法姐

改到血量係落左buff既a技都只係岩岩殺到就ok
咁就轉玩法,玩初始充能

好想追返nu 或 hi nu把槍，2選1，追邊把好？冇錢課喇

nu槍有乜用

玩s屬王牌，想追返

個個都玩t屬王牌,都冇人玩s屬了

所以應該淨係抽hi nu pool算

3v3係咪同1v1一樣計分方法？

Hi Nu槍贏太多
利申 手持NU槍但冇HI NU槍

leon

始終hi nu槍白值技能同詞都好
變左取代左nu果2把槍，但如果純粹推白值nu槍都係幾好既選擇

我依家咪用NU槍PVP純粹為高攻

祝福我，300幣追返

I know that feel bro

如果無HiNu 槍，砌王專+高火係難好多

溢傷根本on9 pvp就係鬥快ko對手 點會鬥邊屍刷尾刀傷
而加計法好合理 做乜要改 要改既係技能平衡唔係計分方式

宜家坦機完全無用，遲早會再改

有用,全世界都用射防機就會搞到佢地1259唔到

鬥快同溢傷又冇抵觸既，只係睇佔分比例點配姐
加返溢傷個比例唔覺有咩問題，好過制服咁下下用同一套裝攞分

所以咪有限定詞

其實都冇咩限制可言，所以多種攞分方法其實仲好
可以用鬥快拎1259又可以用溢傷拎1259
咁多d裝可以做配搭嘛

Lm

竟然咁快復刻創快,...Bandai 真識cap 水
抽完wing 無耐,...隻game 係咪就快結束營運

p.s pool 3 好正,hi nu 腳槍 uc 盾

我講限定詞係指玩家冇得用死同一部機。期期都都要砌過
個人認為依個改動算唔錯，始終砌機先係呢隻驚點嘅特點

至於溢傷其實依家都有。我試過：53都上到1.259
只係冇得好似以前咁on99拖30秒再放技

Between競技場專用機位

起碼出埋神高,突自,命運,00系列先至執柒
應該至少有半年玩下

溢傷咁on9
目標得100血話之你炸100萬佢都係扣100就死架啦
pvp應該要加強對戰強度等對戰更加有實感
而你贏得快又無傷先真係勁值得高分
而唔係日日取巧去刷分 拖到a技出真係好撚弱智
佢要改既係平衡令隻game好玩 唔係計分方法
點改計分方法都好只會變左刷分方法 一樣係咁無聊

咁佢計得分就預左係刷分架啦，只係多個方法比單一方法感覺上良好d姐，除非佢做到真PVP剩計贏輸一個分啦，不過以隻game個ser好似都幾難實現

而家鬥快一樣好悶
個個鬥4:56完場，X1身黑西背T屬玩晒
最好就改到分數佔比平均啲，唔係只偏重某個數值

手機驚想做到有gvg嗰種技術成份始終有難度
再加上bandai啲弱智ai
我嗰隻依家都間唔中會對天射空氣

個戰鬥系統係死症改唔到
純粹靠砌機捱落去，偏偏撞正笨大呢個仆街營運

隻驚其實係Capcom整

剩係所有轉版面個洗暢度都未做好
唔係有得滿足下砌機慾望真係神早唔想玩

我知
我只係指出同為高達驚玩法都可以好唔同
而gbgw冇可能做到gvg個種對戰，再加上弱智ai，好難會有咩挑戰性

打下飛機先

3vs3有無方法令npc 一開波可以出必，佢成日衝埋去就打兩下先出

垃圾AI 真係諗都唔好諗會快

5萬haro

課完抽唔切wing
以為一個禮拜
Chur完asm發現冇撚咗個pool

可以輕鬆齊HI NU同UC了

3V3點樣攞高分?

初始充能+wing0z槍轉轉轉?

究竟抽復刻好定玩福袋好...

我用黑西背同x1身
癲狗in fight 望落唔高攻但好高% buff
再加少少運，三號僚機既水喉打中咗兩隻

Btw 我分別係1257 1255 1257
而家啲電腦識避黑西同x1技

應該唔得
福袋好伏
我抽咗一次S屬機師
3 個step 得新馬莎
乜柒都冇

咁不如Turn X 身

如果機率冇做手腳既話
抽機比抽機師好好多
起碼POOL入面少好多垃圾

另外
3個STEP中新馬莎你仲要叫春?
係咪300HALO直接中先唔叫伏

之前npc 用閃光手，無次打中

滿血完場？

係

D電腦點先識放技
我X1+黑西係主機 打極都得1.248

你見我僚機係玩普攻就知我已經放棄

差隻腳齊ZZ 搏唔搏好 ZZ愛機

夠6000就抽個福袋
中就中唔中就唔中
直接抽就不了 除非佢單獨pick up

有三千幾 可以抽三次

今晚就衝主線拎石聽晚抽正月UC+HI NU

話說小野last 個關點打？

一早打曬 榨乾榨淨

搵啲勁巴打carry

唔算好勁 但應該幫到下手
AUCZREYLN

白雪姬 跟機
A3ZLFUMZD

可唔可以加埋

爆人呀ching

7/10

A5BTLQVZM 跟機

隻卡碧尼同UC我齊左件，會唔會一陣出個淨hi nu pool出黎？

諗太多
就算之前Nu復刻都夾雜大pool件落去
同埋之前hi nu係夾ZZ出
再復刻獨立出既機率低到唔識計

你full左加我唔該JPBHD6A1N

加左

復刻個大pool應該都係伏，會唔會入埋其他普通4星件？

唔會呀 呢個問題我今朝都問過
然後被笑9me唔睇圖

好似nu咁lor
利申nu復刻50抽全藍

佢唔係講緊hi nu復刻會唔會係單獨復刻咩？
今次福袋係4*只會出特定創快件
但復刻大pool好似真係會加埋普通4星入去

四星僅限此3架機體

咁就正月抽左佢吧啦
個人覺得幾抵玩
唔重覆既話

福袋係
但下面9架創快復刻唔係

如果福袋抽唔到
再復刻我都唔會再抽了
到時已經出左啲唔知咩新創快

部機咁樣都幾型幾好抽
係唔夾詞

阿梅 給我來十個饅頭

thx,...巴打。已過

咁低抽wo,...但抽晒step就冇,...每個pool 福袋得兩次

3v3好失望邊個天才設計 隊友秒哂對手反而低分
即係逼人唔可以玩3部勁機 要兩部陪襯
即刻冇哂興緻砌機去pvp 砌外形算撚數
為左刷分本末倒置傻的嗎

3V3個設計太on9 我選擇是旦塞三部機落去開auto由得佢自生自滅三場算

其實點計

自機打傷害越多越高分加時間快無傷好似
即係你隊友打越多你越低分 成件事好on9

即係隊友出兩隻坦
自己喪開A 技
聽日試下

計時架禍一樣10秒內 超時扣分

咁又係黑西背玩唒

3v3放棄啦,一隻要射三下先死
自動算

同第1差幾10分，放棄算

所謂PVP其實算吧啦 隻驚都係玩砌機
砌到自己架愛機 自己覺得靚就得
其他什麼數值倍率能力技能都係浮雲
正月開啲咁既POOL
即係下年出既件又會再上一級

利申 繼續玩白雪姬X獨角

隻驚無論合作定對戰都整到成舊屎咁
唔係高達驚一早棄咗

望住啲機率已經棄得

人地同一機率係成隻抽返黎
佢係1/9

我當暴龍機玩本身玩開fifa+同fd玩電腦槍game
志在出街可以玩下 又唔想太chur
根本隻game除左高達就乜柒都冇
仲要貴到hihi 我都唔明自己點解咁犯賤課咁多

貪佢有auto
愈黎愈懶
以前玩得耐轉珠覺得轉珠好煩, 轉左玩龍珠撳一下就得
而家玩完gbm有得auto, 連龍珠撳果下都唔係好想撳

auto都廢事
直接用卷算
5分鐘內可以熄驚

真 年紀大開始冇乜心機 我見d人拍片手控
我真係冇咁好心機 隻驚出咁耐除左pvp/解3剔冇手控過

新年野有冇邊個值得抽

Pool3>2>>>>>>>>>>1

冇新機，睇你差咩件要追咪抽返果個pool
如果你大部分都miss就hi-nu,獨角獸果個比較抵抽

佢啲活動好煩 逼你整亂晒啲件

依家整左三隻 算有詞又岩睇既機

4點後無新留言

個個等11點福袋

抽到step 4 中到hi nu槍

只抽3個池300石
其他2個池爆死
呢個池竟然出2把

我300中一把hi nu槍，係好野？

咁多人中hi nu槍
即係同一時間係出同一樣野

我900得把垃圾z炮

乜都無

+1
不過後面只得白卡身+腳
加枝UC炮

抽哂5個STEP,得個白卡背
STEP4全綠
BANDAI手法, 層出不窮

竟然係咁真係skip 得

2同3 pool step 3-5 全綠，太爆死，on9

step 3 同 4

抽晒5個step先得個獨角獸頭

Step 3 全綠, 到Step 4 先抽到Hi v 槍

其實5個step加埋拉返開
機率都係7%
只係6K石有45抽
平左750石同埋有保底1件咁解

計埋10抽保底藍件會唔會仲低d

抽到Hi-nu槍仲想點,.....

咁又唔會
pool3點都係最抵玩
希望再開中到UC腳盾同HINU腳

但個pool唔會有路人甲乙丙

bandai 絕撚到
寫個服字比你
去到step5 最後一粒先出紫
仲要係nu 頭

警世圖
利申：25抽得一對zz手，之前6000石又係中得佢一件
講緊每個pool 300都抽左
加一下uc pool 1500

3個pool抽灑1 2step
得一紫 Z身

抽哂5 step中8件
唔反了

雖然得1件zeta

抽哂5step冇hi-nu槍
Btw中左獨角劍都好

大家覺得邊套技好？

同我一撚樣

課左，抽晒5step中 hi hu 槍，獨角火箭炮（好似冇用？）
金粒即刻摸個金星頭砌射機先？已有zz頭同 wingzero頭高射攻頭，但冇岩用的腳，金粒有冇射機腳推薦？

特殊射擊特化

手換暴風，用AGE盾轉做SUP機都好似唔錯

頭手雙buff 唔係會抵銷左咩
而且age盾好似要力屬

抽中獨角獸背囊咋

差個原祖身 光劍砍撚哂全世界

搏唔搏好
另外嗰三件都唔會落隊用

其實點解個個要hi-nu槍
我有gn槍,wingzc雙槍,hi-nu槍
用來砌射機邊把最好

完美雙詞
4000攻 最高之一
攻擊buff特性

好少件做齊3項 通常得兩項

射機腳有邊隻值得抽

好似話自由 nu/hi nu zz 是但一隻有王牌就得

六千石中得兩件仲要重複

自由無王牌詞

Sor 記錯 因為我冇

2號pool 都係中3件nu

6000石 再加之前既hi nu件
分解完終於齊色

Step 5中多件 hi nu重複*

3000石福袋咩都唔中
想棄驚了 個概率真係參考用

課曬中得個hi v 頭

3000課袋得卡碧背 hi n 手同unc 劍

抽到step 5得一紫仲要重複

幾時有每日免費10抽

係囉唔係話後半有乜

就快有下次Update資訊,希望唔係又咩協力[Beta]

A05J4WB1L
細ac求fd子

見到咁多勇士中左伏 唔想抽了

抽9000石 得一件

好似11點啱啱開pool嗰陣，機率最易中

45抽中4件
其中有hi nu槍

巴打抽福袋3？

係呀 其實抵玩

4500中到6件但係得2件新件

下半活動咁撚hea連活動機都唔更新
d福袋同平時冇撚分別 大節日都咁撚hea冇黎誠意
好彩一早畢左業 唔使等你活動去齊件姐

1d都唔抵玩 得果step5 機率又一尻樣
創快都話可以重課去搏 點都中到幾件想要
佢6000石落去就玩完 連分解機會都冇

我尋晚已經講過機率一樣
只係平少少同有保底
但創快有夾大pool件
even復刻都係有夾雜件
而福袋只有3部機
抵唔抵就睇你中到咩件喇
全部重覆既一定唔抵

依家咩機打活動有加成？

有呀,...分解左白卡身

如果個pool果3部都冇既咪抵lo,...例如小弟

3個福袋抽完
nu頭
hi nu頭
zz手
zz手
z背

最大贏家

點解打活動最難果關,明明+2XX%,都係出得15粒幣???

睇公告

今次活動係計分所以係倍化個分，幣唔會倍化

D人ff姐

[Important Notice]
An issue was found where Gunpla Parts Gundam Hammer increases the amount of Event Points players can receive by 100%, rather than the intended 15%. We apologize for any confusion.
*For the current Event, players will remain able to use it as a 100% multiplier.

改漏左把錘添
豪俾你地啦

T其實邊到有得睇咩機有加成？定正係果3個pool,4星件有

連中3個4星機師 但係創快pool一件4星都唔中

佢官方twitter寫 唔係FF

所有創快出過既機

一月中前吖嘛,等吓

Z高達槍劍點解唔計,裝左無多到

撳完之後 砌機揀件之後都會有標幾多%

同埋其實公告都有寫

無寫有香港份

不嬲所有活動都冇寫香港有份架啦
隻game D抽蛋唔係不嬲都全球共通既咩

d咩咩pack全部沒香港份
香港=次等玩家

Wa,唔該曬

6000石兩件紫
機率低撚到

想問問玩槍d技咁低攻，點攪🙈🙈

其實火箭炮算唔算鐳射屬性？

福袋6000石保底先1紫，平均係出2紫，應該叫伏袋囉

我一個獨角背炸
少你一倍

但有非洲人係1pack 0紫絲

5step 必出一紫點會0紫

又話3,4 steps 兩倍紫，一樣全綠，兩倍藍綠就真，勁伏

我指一pack抽創快pool

抽創快就一定係伏啦

同你一樣

復刻創快pool唔好抽，好伏，冇up，超大pool，搵9笨架

想砌射機
而加八粒沙
想問最靚既射機裝應該砌咩？

金星頭
X1身
天意手
HINU腳
黑西背
HINU槍
呀寶

皇牌+高火詞 殘彈系射機

低配版，追唔到 HINU 槍

好似我部機 不過我得番x1心口一招技

高效版

先唔講伏袋
今次呢個活動上下半做乜9? 懶到痴線
你話隻BD1會轉屬都話
上下半只係RESET黎過

笨大員工放假嘛

抽晒5個step得兩件獨角腳一件獨角頭，另外兩個pool抽300中自由頭，想要hws槍

仲要個bd1橫睇點睇得個頭值換金，可以專心換coin換覺

抽唔中都冇計
宜家白雪姬加部nu加隻獨角獸J下算
反正有冇hi-nu槍都可以黑西加X1身秒AI

點解個個都X1 身 有咩咁勁？

殘彈系=秒發
傷害高

比你休息下 下下咁CHUR點追

荷包冇得休息有鬼用

我仲未追到UC腳同盾架

啱啱抽完福袋中兩件 一件重複
開始諗緊會唔會燒體刷曉好過

UC型過曉好多
同埋9成9類似F91咁不時就會復刻
唔洗咁心急追
就算追唔到都唔見得蝕

係就好
曉係我當年第一盒MG
多多少少都有啲情意結

仍出幣機率低到咁
要靠刷出幣再抽 仲貴過扭蛋抽

好似話平均20場先跌一粒
So far用佢派嗰啲抽咗4次 兩件重複 要齊應該有難度
不過就結果嚟睇都算免費派咗4、5件紫
雖然實用性唔高

雖然係型，但得把槍叫有用
可惜未抽到

想問en係咪得等佢派？唔想用halo

係呀，通常登入獎勵同維護會派
有時活動獎勵都有，但用halo就好唔抵

上半part 我就係燒晒d EN 卷黎追,...on9左 唔好做傻事

抽極都冇hi nu槍
好多時競技場就係差果少少秒唔到

用盡所有晶片抽得個turn x 頭 想要turn x 手

仲有2次機會呀

伏袋搞到好想棄驚
機師到今次都中撚唒伏
拎番d 錢好過...

差4點好想要獨角獸個盾
希望活動機之後會出高火力加射攻既盾

萬8射推到但技夾唔到

痴線佬

冇所謂啦最緊要開心 一部過世好悶
我pvp會手控用hinu彈數機
wzc auto用都幾好 反正ai都係普攻流 又有覺醒同地圖炮
睇住佢對翼好過黑西背既

好撚癲

特射都幾痛

有無方法可以快d入手多d 藍ALL exp
升件升到無晒

射果下要企定定2-3秒，有得skill會短d？

我反而升到無晒錢

白綠藍都清曬
錢都仲有2百幾3百萬既

我都係

屌那星 唔記得用前半啲幣換野

屌 我都係

儲落幾多

唔算太多，千幾

我係海盜嗰次唔記得換，又係成千幾個

下期競技場高達系。。

除左GP04 個頭，仲有咩件打高達系有傷害加成？

砌好下期pvp

追緊hi nu件，6000石又係得兩件紫個機率真係。。

兩輪共抽到四支獨角槍，機率既野真係睇唔透

發夢step 1 中hi nu腳，一起身即刻上線抽，結果真係抽中。。。藍藍綠

獨角槍有無用?

頭先我step1中hinu腳，step 2藍綠，step 3獨角槍卡碧尼身，step 4全綠，step 5 獨角劍 手 確定位卡碧尼 頭。

想要hinu槍同差獨角腳拎色

配hinu手之類加特射傷害件玩 水喉，我有隻配埋回彈速度件無聊玩下但浪費ex skill位同埋要手動控

抽晒5step得hi nu頭

又係第1下出正嘢 後面垃圾
5step出UC盾 白卡頭翼
睇黎UC腳同HINU腳同我無緣

追1件真係難，pk笨大應該送張創快件卷

所以放棄了
白卡差手
HINU差腳
UC差頭腳劍槍

唔排除佢會咁做，但起碼等一週年紀念，如果隻game仲未執

福袋都引唔到人課金
仲低過wzc

緊係啦，個機率咁西

我反而追緊獨角
點知6000中 hi nu手同頭
齊撚咗了

福袋
伏袋

終於300石中返件好嘢

Bamdie 仲唔改個機率 隻game唔生存得耐
機率垃圾保底機制垃圾
除咗每月特價 我唔會課金

其實係因為只可以抽一次step,如果無限抽一定呃到好多課

巴哈應該有位巴打話每個月都課7000-8000

匠機Nu都買到了

用左12000係二號福袋，中左3支自由槍，3個自由盾，又無得解體

係咪台幣

期期追哂咁多部機 實要

終於砌到3詞
不過個砌法已經過晒氣

佢set 到個機率好似撚鳩你啲玩家咁
一開藍藍綠

Bandai: 傻仔

重點係招黑西技會冇力

冇槍機件

佢果兩下十抽雙倍機率中一件紫其實得3%
機率仲衰過平時有一件補底25%紫
不過中親一就一定係果3部機

開始冇咩動力玩了

想問下獨角果點先可以爆甲，變型。
我正係抽到個頭

裝個有覺醒技既件

無課抽剩頭身手
開始中重複啦，睇怕換唔到色

伏袋5條綠

膠粒換乜好?

大家嘅暴風槍會拎去賣定升技

睇你想格定射，同埋又差咩件囉，咩都唔講嘅話咪最公廁嘅金星頭，天意手囉

我係咁彈app,從新dl個app都一樣，唔知咩事

其實30背真係型

唔缺錢, 升技算

想要格既野

巴巴手 紅迷腳 元祖身 太刀

仲有巴巴6背囉

通常係手機唔夠位

提多次之前巴打講星期一朝早點樣可以提前2個鐘知咩pool

去到呢個網,然後等到星期一 朝早9點14分 Ctrl-F 搵當日日期 好似1月6號就打01-06 就會搵到提前放上去嘅圖 香港版圖片右邊會寫zh-hk

根據之前自爆，如無意外活動機係g伏

真係好垃圾 唔會再課

戰神渣古

又翻炒STRIKE個模組
隻戰神渣古會唔會係完美版

戰神渣古可唔可以淨係裝個頭就出擊?

非完美版的話，難道沒腳件

會唔會係第一個a技頭
但出完得返個頭

條裙當腳

腳只是裝飾而已

似身連腳

唔好呀
我想要一隻靚既高火力+皇牌腳
不過自護應該係自護+皇牌

是宇宙適性

頭, 手, 身+腳
得三件

應該自護+皇牌+宇宙適性
但唔知點分配

今期用卡貝拉頭 對高達系+25%威力
會唔會有奇效

加成機體少到

冇升滿
仲有咩件打高達系有加成?

抽曉中2個頭2個失憶佬

我差頭腳槍 其他齊

差頭腳盾

今次一件f91都冇中過

今次冇呀抽左成5次高級都係暴風件
10抽都冇出過藍

果頭講完果頭抽到
不過係把垃圾劍

屌
on9左 將曉D重複件用晒黎升技
點知下個活動即刻30% UP

點解pvp第一果個可以1110既？

快+overkill?

A- 技？

真係唔知，次次第一日最高都係1109
零零丁丁一個1110咁奇怪

因為第1日要做到1110係要再高啲嘅overkill,單靠普通overkill 到1.26係做唔到,後期就1.26可以高過其他人

會唔會開放武器解體好撚多暴風槍

賣出

每次只抽300
咁多日來第2次開紫
中Nu槍
好很多槍
第1日2把Hi-Nu槍

想像唔到全ser得一個做到
好想知佢果套裝係點

其實諗諗下都幾彿
每日只抽300
仲要每次有5件
即係你抽5日只花1500石
有1日中紫都值返晒

問題係一日都唔中

online 機唔一定等於對手用來pvp 嗰部

佢講緊自己用嘛

比你100石10抽都係藍藍綠
我送1個月免費10連藍藍綠比你會唔會覺得佛

中你想要既機都未必中部機你想要既位
我追咁耐UC腳 一直都唔中
唔打算再追了 無底深潭
買隻GFFMC實制啲

平常心 你每日免費抽都會出紫

呢隻驚真係要用平常心玩，唔好咁大期望

下次又可以skip

每星期就係望下期活動機有神器出
出咩新機要抽?不了
等膠粒換好過 每月得創快有可能課下金
老老實實就算課幾千蚊都好 唔計外形計實用性
用既件都係活動/膠粒換返黎多過抽
HINU槍腳/WZC一套 除左喱D全部用緊0課換既野
有時都後悔自己課黎做咩 剩係多人支槍係真係勁

自護號可能幾勁，uc老鬼會抽下

勁既等用鳩粒換算

都係為愛而玩...期待佢出d愛機，劇場版重砲手，劇場版沙多洛，double X，艾比安，神高達....實課到破產

抽8下二槍三背
個垃圾幣又難跌

屌連抽2下都係中面具佬
係味戇鳩架

曉身有冇野玩下

中左3 4 個頭路過

差個身唔出

我要靠分解先齊為左佢隻色

我都係今早連抽兩個面具佬....係咪時間影響機率

爆石回體終於抽齊個身儲到隻色
但…想要埋個盾

痴線要爆幾多 ？

隻戰神渣古真係有個座喺底

用晒之前Ｄ體力水+好似爆左400石左右姐
抽幾下伏蛋都唔止啦

我依家8萬分 前後都爆左600HALO左右

最後15抽 HINU腳都中埋
全套HI NU

我睇錯日期 以為活動今朝11點完
早左爆石 on9左添

4抽曉，3個頭

差腳同槍
其中身同背都有重覆

兩腳兩背兩槍兩劍兩人

兩盾

十三抽 仲未有腳，已放棄

想問獨角獸，咩件係大獎？
我中極都係獨角手.....

已中大獎

盾先係大獎

實用手 美觀頭身 攻擊力手槍劍盾

想問下如果登出apple id 轉日本id玩其他game
再登入返hk id 玩哩隻
會唔會要重新登入隻game驚繼承失敗bug

有盾ge咩？

有阿 佢冇列精選 你打開列表睇會有寫機率一樣
700格500射高火力 又靚 神盾

似樣既加攻盾好似得UC同WING
UC手同盾應該係最常用

去緊旅行潛咗水好耐
抱住乜尻都hea 玩既心態就算
競技場已經被拋四分
今晚11抽曉

啱先手痕5 step 中uc槍，劍、卡碧腳、hi v盾

最後5 steps 中 HI NU 槍，等下期金粒換金星頭就砌好部彈數機

見到紫仲興奮左幾秒
又係hi nu盾,6個喇仆街

抽唔到腳

天意腳係咪皇牌+高火?

皇牌 宇宙

個人覺得冇HI NU 用青椒腳都唔差

王專宇適

冇皇牌+高火就一定用佢
起碼高射攻射防

咁大碌鳩突出黎
不了
用緊金星腳 至少似返部高達

有冇巴打知呢隻色點拎

應該係今期新色

BD幣換

仲以為自己miss左活動機

其實肥仔腳好有重量感

ZZ同hi nu都算
剎帝利啲裝甲同線條同其他高達完全唔夾
條腰仲有闊個身成倍

只可以話大家審美觀唔同

點解用x1炮 打一下殘血再打多下 4:55 完， 有1.259

秒殺4.56完得1.258

我屌你呀曉

兩槍兩手兩腳兩身
1背1人
係唔出頭比我

自護晚期既機以整體流線型結構,下身一般粗大
聯邦一直都係棱角分明,放埋一齊自然格格不入

自護系嘅機得新安洲係靚仔少少

渣古系有渣古系既美
只係唔好同高逹撈埋一齊變四不像

Overkill既分別

100 - 100 = 0 = 冇overkill
同
100 - 90 - 20 = -10 = 有

利申鳩估

剎帝利啲件放係其他機
好似啲淨係操一part既健身撚

最後都係課左58$ 搏一搏
好彩中到腳但就差hi nu槍
換埋金星都仲差啲

就好似電單車咁
高達係比賽跑車款勁靚仔 自護係重機車款勁有型
自護果種真係咁多機械人漫畫少有既風格

Skip leg days

大大碌咁

碌鳩真係唔掂
靚詞高攻都金唔落手

論造型我真係寧願用太空坦克

太感動了

3手路過，...好想解左佢

剎帝利腳又幾襯神盾

課左2次 都抽唔到hi nu 腳槍,獨角盾...唉,...機率差到

放獨角 差一隻腳
大爆死唔想玩

諗起天照漫畫有個1比144底座ge物體

伏袋真係好撚伏，但偏偏又唔捨得hi nu

On9十抽全部頭身手

屌撚咗出聲

加好友AMFAA0JB1

已加

上半打唔哂得9張曉卷，抽剩盾同槍

係因為新安洲唔係自護自己設計咋

免費抽中金星背
好似冇咩用

免費10連

免費十抽又來了

得個自護頭同高達盾有用
自護頭重要差過力天盾
活動機
得把槍有用

又有A射背

抽左8粒曉
差手腳盾未中
人都中埋

活動枝槍好似值得直接換金？

當然直接換金
反正其他都冇咩用

A new parts enhancement feature
A feature allowing you to save and recall build information
A color customization feature

終於但要1.3先有，姐係可能下個月

【Ver.1.3更新】

預定於2020年春季實施！後續內容將透過遊戲內公告或官方Facebook告知。
此外，在「開發營運信」中，也會介紹今後的展望以及補足新內容情報，敬請務必一讀！

個頭又-25%射擊

1.2更新

以後不定期更新嘅營運信件

要等到3月先有Save機體配置嘅功能,就唔可以早啲咩

標西的槍/背/盾都唔錯

係咪可憐我曉抽唔到成套

一早應該整
作為一隻搶錢驚佢好多地方都做得幾差
冇得save load out
機件filter多bug之餘又唔user friendly
另外冇同有課既差別待遇太多
0課想打齊部金活動機都有困難
有課都要期期抽/燒體
Demanding到仆街
但自己又手賤肯繼續玩

最後果句, sad but true

幾過癮

10秒先出完招技，而且唔係a技

係初始發動快,當佢係一招可以打人嘅力天頭

十抽，咩活動機都唔中🙈

我連免費十抽都藍藍綠

金屬模具有咩件值得換？

劍西手

如果已經有勁手的話，可以留返下次換其他好過

榴彈盾唔錯 副機用

支槍EX啲彈太過擴散，要近距離先會中晒

散過海盜身好多倍

免費送垃圾

想問下啲BD1除咗頭之外仲有冇咩件值得換？換哂紫覺顏色嗰啲都仲有幣淨

咁低攻換黎做咩

個盾幾勁,夠集中

又係T屬

身用番力天，再配

金星/ nu 頭
Z背
X1 劍
hi nu 槍

哇屌你buff到咩地步

個盾應該係同x1身同一招嚟

sor,自膠，個盾得2發

卡碧尼手好低攻

可惜做唔到雙詞+x1劍+x1身+創建盾

我出左4個身

why not (自由盾詞一樣)

咁咪冇左黑西背囉 b+傷緊要過b啦
新盾係比wzc nu用就真 唔使撞位又有鐳射

X1身高傷過黑西背

係咪鐳射加成多d咋 b大力過b+?
我用落唔覺禍 同感覺黑西背射到遠d 我都係黑西再x1接技唔使行就秒一隻

可否比啲意見小弟

吾係幾識合射機。。

仲有呢啲

射機都係倒模機啦爬下POST都知點砌

其他機有冇意見

射機:倒模彈數 格機:倒模公廁
唔跟就隨自己砌愛機啦講CP值無其他砌法贏到倒模機

本身有冇咩方向先
冇既話真係冇乜所謂 或者又幫你大執做公廁機
依家meta都係0秒出手或殘彈

一個槍+盾+pilot用減少初始充能
再揀一招A-傷以上既件
然後其他件主部砌詞buff攻

另一個黑西背+X1身做主
其他件一樣全部砌詞buff攻

其他自己諗

另外建議你唔洗太在意咩雙詞三詞
強度黎講（唔計技能）：特性=數值>詞
一個靚特性能頂三個詞

槍+劍+pilot先啱

順便post埋啲有用link
教識你釣魚就咪再伸手問人攞

日本攻略網：有當期pickup評價

零件Google sheet：方便搵/比較特定零件特性同數值

砌裝模擬器：比你preview下部機砌出嚟大概幾多攻

想問下x1 刀招被動buff 唔buff到黑西背同x1身呢啲彈數技？

只要T属機，威力上升唔分射格鐳物，全部有份

免費抽又係藍藍綠綠
送en卷好過啦屌

感謝

2個帳都藍藍綠

突擊鎗+月鋼支長鎗....

屌你連續兩日免費十抽藍藍綠
留名十日都係

屌你笨大不如咪撚送啦
日日都係藍藍綠

TWITTER見人人中獎 幾件紫
自己就咩都無
CLS

中紫又點
都唔會入到隊

琴日藍藍綠今日中天意手
準備之後藍藍綠連發

其實所謂入到隊既件好少選擇
中紫就睇開啲啦

Gp 02炮係咪計物理？
王牌/好用既鐳射高攻槍得好少
一射又out date
Nu炮食唔到鐳射
得返金星 天意同能天

唔少丫物理先少姐
HINU NU X 力天 創突 WZC

冇nu槍
得炮
Hi nu槍用咗喺T屬射機
而家s 屬射機差把槍
又抽唔到wzc

天意手吖嗱

招技有咩咁巴閉要等53秒
係咪我bug咗

地球叄槍
3100 攻
b+技

舊活動機冇野好換
以前delta plus 背冇升滿
但係玩玩下artemis 背滿左技，功能一樣
劍西啲技又唔會用
閃電以前活動換齊未升金堆到成個倉都係

幾時出番GP04 同TR1

唔知係咪我問題
點解成日都要更新
下下1.4GB好撚煩喎
入到去再down 0.4

del game再裝吧啦
IOS同AND都冇試過

爆咗位就係咁,清下空間

槍就唔會要技要推攻啦 身背盾都有B彈技大把選擇

咁我用返一射唔好？

呢兩日抽免費個十抽出出咗五紫
即刻砌部靚機j下

核彈頭槍有冇用？

打任超大範圍好用 不過pvp都冇技夠彈數技玩

本身玩緊T屬射機 用nu槍砌皇牌詞
想問下巴打們應該繼續用定係轉F91火箭炮推高Exskill攻擊力

Nu槍4000攻皇牌詞 F91 3000攻夾到被動

我會揀高白值
同埋你兩樣都有不如直接試場好過

字面上都係高白值痛啲
4000*1.1痛過31xx*1.17
唔該巴打！

唔係咁計既，因為加成睇成部機既

巴打講完我手痕計左一計
大概要高過16000攻開始先會係3176攻加17%既好過4110攻夾詞加10%
唔知有冇計錯
獻醜啦

依家個標準池 侵左太多垃圾紫入去
無第一次送10連果陣果種期待

同埋反正都係藍藍綠, 平常心由鳩佢

藍藍綠留返黎砌藍骨架用

射機差隻手
一直用緊多魯基斯ew手
創快祭無中任何手
見其他普通手射值好低
唔知用咩代替

我骨架整一個就算, 其他如果唔洗升技同唔識既都會賣, 包包唔夠位

3日都藍藍綠

3日都有紫，但都係垃圾

下期PVP要中距離詞

bamdie

呃你抽Legilis T屬+初始充能+中距離

藍迷惘身

Same here

垃圾笨大

wing

天意

有冇瘋狂彈game 我手動打一場ex彈左3次

出d垃圾紫頂撚住個倉

笨大 免費十抽逼人課金開倉

咁我都覺得好過藍藍綠嘅

咁落去真係執得

唔會啦,上個月都有2億收入嘅,要執嘅只會低過2000萬呢條死線,今個月乜都冇,得伏袋到而家都有6千萬賺 未計國際ser同港台

巴哈有人話
>>EXskill 的 LV MAX可提升10%, 因此最好將容易獲得的活動零件練滿, 例如: 嫣紅攻擊剛彈 [I.W.S.P]背, 海盜剛彈X1身, 漆黑攻擊剛彈背

原來EX滿技會加傷咩

唔係佢傷害有顯示話升先有提升㗎咩

每升1級都會加

唔係啦,之前黑西背啱啱出嗰陣我咪試過,重有mark低俾大家

sor,已經唔記得咗

其實都唔會期望笨大會大改革隻驚，嚟緊都係實裝共鬥, 其他小修改
用休閒心態玩收集最好強迫症心態玩不如棄驚算

每升１級加幾多？

1-2%

■維護日程
2020/1/15 9:00 – 17:00 (GMT+8)

・多人任務(正式版)
可享受最多4人共鬥玩法的「多人任務」正式實裝。
可從「多人任務」的報酬中獲得能製作「本體顏色」的設計圖素材「塗料」與「模具」。
※挑戰大型MA「魔霸」的多人任務預計以活動任務的方式實裝。詳情將於日後透過遊戲內公告或官方Facebook告知。
※只有建立房間的玩家（主人）會消耗EN，但享有能獲得追加報酬的好處。

・Refine EN獎勵
即使玩家等級達到最大值，仍可藉由獲得提升Lv最大値所需的經驗值(Lv1份量)，來獲得「EN完全回復」此獎勵。

・擴張設計圖
於商城內設置活動專用的「活動設計圖」。
※原先模式為「設計圖」內包含活動專用的設計圖。

・提升連結至外部服務的便利性
追加可於遊戲內連線至「官方Facebook」的跳轉點。

準備花式送石

升lv但乜都冇加, 係咪bug左?

冇bug
只係佢唔係每lv都加

多魯基斯ew手
3587格
1606射喎

天意手雙詞
加上創快外嘅手佢算高攻

你個ac收返黎架？
每10lv先有halo收
都近140lv都唔知？

巴打 唔洗起哂鋼
我諗佢係提升lv但體力 fd位等等都冇加
唔係派halo

發覺1星件覺醒上2星賣錢，連埋解任務
每十件可以賺7萬halo

打錯 ， 7萬 capital

4日有3日藍藍綠一次派幾百halo都無咁嬲

尋晚開始整唔到藍齒輪，係咁話連線問題但白同綠就冇事

幾時出紫金齒輪啊 好想用撚哂啲垃圾件佢

4日4日都藍藍綠wo

4日都藍藍綠個或然率得5%
你話機率5%同保証欄有25%我真係唔柒信

好多時只按白值唔砌雙詞過15000攻
砌夠三詞好多時犧牲白值
0課冇咁多創快限件砌靚詞

日日都全綠一紅

四日兩紫

想問下應該繼續用X1刀加強EX技攻定換ZZ刀加強白值

射機理得格攻幾低

16000射 不過得4000格

反正都唔會埋身，格零都無問題

新玩 應該抽邊個pool

收到 感謝巴打

有30 抽now

留石創快祭

留月尾抽創快祭

咁我係咪應該月尾再黎玩

照打活動，得閒就推下主線咁，儲下啲石等月尾抽

好

主線打到第六關

有無話到時會係咩機呢同埋創快祭有咩特別？

而家用緊咩機

創快限定機數值同技能會勁啲

主線應該唔難打

自從僚機用晒活動加乘零件
升機食嘢升到破產

18000射 痴撚線 16000盡力了其他零件之後再慢慢換

十日免抽 四日藍藍綠
我就睇下係咪真係十日都係

唔係七日咩

依加好似遲左齊唔到金粒，如果唔係月尾可以換自選件

04 今期開始應該拎得到

巴打貼你部機出來睇下 一齊研究下

瘋狂彈game做乜尻 開game都要開幾次 玩一陣又彈

試吓清手機位
彈機通常都係嗰幾個理由

今次5星舊活動件有冇邊件實用值得換

5日藍藍綠

你講手機容量？我仲有90gb應該唔關事

咁我唔知
唔知關唔關os事 但我ios好少彈game

想問金粒，過左期就無用？我見有分1234期

想砍掉重練

其實玩耐啲 就成手紫件
偶爾免費十連
每日一抽
每月自選一紫
等有愛機先抽
有fd機係咪都過到主線嫁啦

又藍藍綠，心理開始不平衡

俾大家揀會揀邊部
覺得自由頭型過wing頭
不過wing頭有17% buff
同埋一部S屬一部P屬

:

:

兩部都係0秒3A

慢慢玩 儲石先 其實你都有幾件格鬥機件 可以玩格機

我覺得有少少奇怪 你射攻高但係又用A格技
不如砌高個格攻啦

17% buff 好似太少

佢啲格A技件本身高射攻係咁
同埋要做到25%充能同有3招A技嘅話至少5、6件已經固定咗
好難再加啲buff攻特性件

其實我主要係想問大家覺得值唔值得犧牲個靚仔自由頭去換嗰wing頭17%buff
定係其實覺得wing頭根本靚過自由 唔需要煩惱

我暫時做到2A技1B+
24%充能
萬3格攻
鐳射格技有62%
格技有41%

其實想問下個雙防耐性有咩用 同埋大約幾多先夠

冇乜用阻人發達pvp用

入整部nu防射同鐳耐已經夠搞到人冇1259

[img]
嗰背由零開始升
發覺膠粒真係唔係人刷

點計出黎
賣一件1星：1000
賣2星： 4000
1星覺醒2星： 5000
每件1星蝕2000咁賣
賣10件20000
先同個任務打和

所有刷任務/成就賺錢嘅方法根本諗唔過
啲任務全部有上限
用佢哋刷錢只係先使未來錢

61%即係有3件特性件？用緊邊3件

雖然唔知有無old news
但下面個excel好似keep住update
好撚有用
save左落自己電腦慢慢search

終於搵到岩自己既射腳
天意腳
雖然lv1得8%
我覺得好過金星貳同機動型突擊高達

屌啦媽 bam die
咁多曰免費抽中得個a西盾

我岩岩都係中a西盾...

藍藍綠

最強in-fighter登場

Bandai: Defender

東方不敗笑而不語

中間果個係咪好似曉果D活動卷咁?
仲有FAITH既尼爾 唔通傳說命運就出?

600%應該要抽 好似係新劇場版部機 無睇過小說唔清楚

敗家仔入面嘅企鵝

屌佢老母age-1重擊冇加成
咁pick up黎托

隻rx-104ff 出黎同剎帝利鬥柒

有wo清

部企鵝係限定機

thx ， 剩睇圖以為冇

新手一問
齒輪應該要合雙攻定係單攻?

通常都單攻除非你玩雙攻機

幾時出東方同盟主

最快都要月尾創快神+盟主

g gun同00q 我哋好似由開ser開始ff佢出

等到棄game 都未出

企鵝單隻出 5%閪機率 （可以參考Nu復刻）
30%Up得列基
開服以來最閪活動

企鵝即係邊隻

唔一定係IN-FIGHTER既

之前睇記得D日本仔9UP
杜門 因為佢鐘意用GOD SHADOW 所以係DEFENDER
東方不敗 因為佢想守護地球 所以都係DEFENDER

通常叫佢大白鵝,但我鍾意叫企鵝多啲
Penelope

今次部更新紀念限定機

同埋唔係5%,而係7% WZC嗰隻
*於更新紀念高達模型零件扭蛋中，★4的提供比例設定得比一般更高。

非人氣機可能出到好勁引你抽

出林義士都話丫，出隻鵝...............

緊係半年後先出順便宣傳

大白鵝

見到FD LIST應該有唔少連登巴打棄咗驚

半棄

想入坑 有無咩高達係必須？

去淘寶個有hinu槍腳ac 標準池每月可以免費換一件
加埋活動機夠玩 唔使課都得
每月月尾創快有限定機率up再決定課唔課

X1身、黑西背，但應該好耐之後先復刻
而家個標準抽蛋pool咁雜, 抽唔過
佛系心態玩, 盡量零課/輕課

入坑又點會有x1身黑西背玩野丫

去淘寶個有嘅入坑

淘寶得扭蛋抽果d咋嘛

黑西係？

黑色既西 咪黑西

漆黑突擊 無睇過seed係咪譯漆黑突擊？

隻驚收皮了嗎？
大家中距離戰點配

有乜點配咪又係彈數加高攻槍塞5個詞
隻game除左砌外形根本唔使討論

iphone7連開game都困難重重
開左5次game都彈 入到去玩一陣又彈

啲鳩粒真係好難刷
想升個閃電頭打百鳩幾次都未夠鳩粒升爆個頭

上紫8lv夠啦，慢慢打完個活動應該都夠

Xi gundam start revolution in HK

道門係in fighter 就all in 了

冇任務解完全忘記左pvp

中x背

中GP01背

齊freedom 獨角獸全金帳
$600 會唔會有人收
仲有好多4星裝
大部份勁4星人

嘩, 蝕本價

課一pack 都唔止

屌撘飛機miss撚咗第一日pvp

Hi-Nu: 全套有多
WZC: 頭+身+背
Union: 身+手+槍+盾
剎帝利: 頭+手
自由: 手+腳+背
白卡: 頭+身+腳+背
ZZ: 頭+身+手
Nu: 腳+槍
元袓: 身+劍+槍+盾
閃光手 紅迷背 巴巴手 能天背 P屬充能雙刀2把
力天頭 力天身 金星頭
阿寶 叢雲劾 狄夭奧 朗全80LV

簡單講 你要玩乜有乜 PVP輕鬆入頭50內
輕鬆砌王牌+高火/ 主角+近戰
有用活動件全部齊而且10LV
主公148LV 有興趣平賣

等錢洗？

唔係既 個帳啲件個人覺得幾靚
但個人冇左心機玩 唔想浪費左佢
咪平賣俾下一手玩

新果個免費每日十抽咁多日都未中過紫
無改機率都唔信

咁多日都唔中? 真係唔係好信
利申 前後都中5件up
不過差唔多全部都冇用
有充能槍有用少少

咁係我非洲
琴日九綠一藍
前所未有

我得2日有中
3件垃圾,不過有件下期有30%

冇用既紫件
中完又要開位仲曬氣

有意Tg

好吸引
TG傾?

又少1個人玩

得一紫

起碼課左2000

粗略計最少6K
當回少少血算

妖 真心 凱薩衞係香港起義
不過失敗咗

wzc用黎格定射好
格可以尻噴打開對翼好似型d不過射攻就高好多

用黎J

有獨角盾仲屈

3v3整黎阻人發達都幾好升埋有萬2耐久血牛
34%減射擊

未裝齒輪 應該萬4

四十幾萬戰, 見到即刻洗走

3v3 wo成隊計 去到ss都百幾萬走唔甩
抽中我既人應該屌出聲

3v3係咪都鳩玩auto算
打AI唔洗咁在意

好多人在意呢拖到佢超時 阻人發達搞搞震

max lv cost幾多？
3部全金要2670裝唔落

得139，有冇巴打150左

150lv cost2600

換三星降cost擺落隻t屬降射頭盾機度...

之前都諗過砌部超級減傷機去競技場撚狗
但其實啲人打兩槍見唔對路都會即刻kill app揀第二個
加上你唔用紫覺全上金疊防效果唔顯著
真心損人不利己

砌完低配得嚟造型仲要唔差
-84%射攻同39%格攻

做事留一線，他朝好相見

之前3v3另外兩部機太快打爆人搶哂d傷搞到勁少分
忽然諗不如整部坦沖過去開回天留返d傷比我打
又可以撚下人 等佢唔好彩抽中我要重打

等佢抽到十二個少林寺銅人

17:00

咩鳩野來 機人化? MIKU化?

新果套

正喎 有May姐衫換

FYR
From Gundam Build Divers Re:Rise

轉skin會全部ex技改曬
即係原本嘅件淨係得返被動/數值有用？

順帶一提 佢盒模型就快派貨

0性趣

唔知洗唔洗抽呢

仆街未抽齊暴風

抽齊但想升滿個技，好似冇咩可能

咁耐都未齊?
金幣狂中f91/重複?

F91中得三件
仲要冇炮

到抵隻驚會維護幾耐呢

聽日

已習慣
維護耐啲 賠多啲石仲好

過咗一月一號日本已經賺完錢 準備執笠

AN可能遲1至2個鐘OK
IOS就

遲1-2日係基本

IOS 遲, 有時係app store 更新未出

IOS一早更新左

今日話到明維護到17:00
信著先

仲信笨大
次次更新都DELAY喎

仲有四分鐘

大家繼續等啦

1730果然是笨大 一陣又要改

笨大果然唔會令我哋失望

17:00>17:30>18:00>不定時
笨大個套路

最後派500 就算數

笨大都係想派石比大家

又2.9GB更新

多蒙好正

嘩 部NT1溝淡F91個pool
仲要廢到

數值同技都正，係炒左個詞

炒詞都阻礙唔到佢成為最勁if

pvp果隻唔係仲勁?

嗰skin原來要俾錢買
¥2700

應該係外觀系統，無論點換都係May 姐樣？

8蚊有1件4星
又要多謝笨大爸爸了

168hkd
買未

啲skin 重要自帶ex skill

個模組唔靚

PENEROPE片

我比較想知佢除咗may姐仲可以出咩
唔通真係淨係出diver啲角色

又幾大隻下
利申 偷圖

剎帝那輸了

設計圖啲新顏色

企鵝好一般咋禍

以為$8有自選

8蚊必中四星

個身好好，其他麻麻

身勁

其實個身都叫好用
如果x1身冇出現既話

$318有自選禍唔使等1個月換 正

唔好換住
會keep住更新到last day

22號11點完禍 唔係得依期咋咩?下期更新佢就冇啦禍

到時自選標西盾，可以脫離綁死X1 身

好似已經可以換標西盾

同人合作打咗兩場都係輸

如果同日ser一樣就係一個acc限換一次任意常註紫
而常註會每星期更新 所以先見到有期限
張卷應該可以keep到隻驚收皮

換14個
做苦行僧

標西係咩

F91pool 加伏
Nt1 真係拎詞之外 無用

Build strike gundam

0射攻手有殘彈技
心諗班友整機一定係唔用腦

thanks, 不過我都係乖乖地換埋天意手算

話你知 手豆炮只係禮節響炮
0攻

同京寶凡道歉
這是侮辱

PENEROPE個大小真係... 好吸引
其待見到更多合成獸

協力有啲難度,唔出技好難殺到人,不過正因為唔出技難殺人,所以係殘彈技面前都係時間問題

NT1係4星
暴風仲係個pool度

又多1部垃圾4星機

3000石
4彩
中最垃圾既企鵝頭
有力天頭情況下
3309射根本無撚用

力天頭先冇撚用禍等佢開技完左場啦
打任用暴風/沙波手一樣好 有金星頭冇撚用就真

咁企鵝型好多

中藍迷背

想問下點解金星廢

一射終於可以出返場

我係話有金星其他冇用完美頭 高攻雙詞加射威力
外形又唔差白搭高達頭

有nu頭 洗唔洗換金星

Nu其實成部都過晒時
得hi nu槍同腳仲可以玩下

笑左

用緊hi nu 槍同腳 換返個金星頭就得了

一定係金星最勁 物理招/普攻都加埋
唔使錢換到肯定換

屌你老味忍撚夠街場班垃圾 個個百幾Lv 都唔過萬 2 攻
打場 40萬戰都死幾次
夠膽死開一射扣 9

依家邊有人用普攻既
咪玩啦

打任auto咪會用埋普攻囉 我講加埋又唔係剩係普攻
就算開技都係黑西x1啦
如果用標突盾要配金星手hinu背 仲麻煩左

佢盒模型先賣2640 yen
買佢仲貴過盒模型

終於畢業

仲差天意手

巴打個身係咩

X1囉

我忍唔住買左交換卷300幾真係好抵
平時300幾蚊抽到件入到隊都要還神
仲有標突wing盾都未換 副機等膠粒算

一部Mg 巴巴
換一個件

條女要俾錢?

game就係咁架啦其他手機game一張卡都可能成千啦
我就反而唔鐘意砌模型 又要哂心機又要哂位擺

其實佢個資料繼承係咪shot shot地
轉個ac去iPad玩之後iPhone 會入唔到game
要重裝
之後iPhone轉iPad
iPad又係要重裝先玩到

好似無咩人抽今次限定
完全無人post 戰績

我諗得超重課課長抽黎打活動

忍唔到手all in 30抽
毛都無條

好正常
唔通俾你同時登入兩部 device ?

有冇人共鬥40萬戰關可以一命爆機

岩岩抽左10連 中左隻手

無損都得啦殘彈流係無敵的

道門咩情況？ 值唔值得all in?

中頭，想要手

裘亞古間中全軍覆沒

問題係lag機

抽唔到hi nu腳

有冇數值睇，用緊NU 頭15000射攻諗住下期金粒換金星頭

想抽社門但d詞咁

想砌部輔助機玩 想知x分裂頭同暴風可唔可以同時開到比隊友食

兩A技1黑西都得
已經俾枝一射拖到得萬四攻
但殘彈技用完回好慢
隊友閪又好早死既話十部機追住你就難啲

想要身多d 手好廢

見人地隻背玩味好高
一陣上網再搵下怪獸先

你真係想要？

好撚正 感覺加 剎帝利頭 可以變MACROSS

玩合成獸又好似幾過癮

TWITTER精選合成獸圖集 (多圖 , 慎開)

mf詞，應該要等佢出東方神高先有睇頭

第一張如果佢配靚啲色其實幾有feel

用拳擊模組格鬥+100%

頭身背合成獸
只用20抽

卡碧尼頭會好D

唔好逼我出動熊霸

好難CARRY既件
如果以後有得玩埋自訂SIZE應該正好多

可唔可以出3隻1樣嘅原4星ai,換1隻新4星ai嘅功能 成日抽埋啲垃圾返嚟

留意有BUG：AGE1德斯槍食唔到加成

唔怪得頭先打左幾場怪怪地
明明今朝加16x 頭先打12x
但佢顯示果到仍然有+15%

請問$318張4星件自選卷包唔包創快祭d件？

跟唔切，件衫有咩用？

去睇下咪得囉

係wor，有得睇，如果係冇創快件

垃圾game唔會咁好死

換SKIN囉
換咗仲會強制轉埋EX技

岩岩玩左鋪多人正 勁厚血 砌部機出黎終於有用武之地
如果求尻其用d垃圾機真係打到聽朝
3招彈數技狂射
d回血a技都有幫到手下唔係擺pose

成日斷線
綠迷個場地仲要LAG機

第一次用部花瓶機打 死咗幾次
依家拎返哂啲A技件出嚟玩 又可以回血又可以J動畫
不過格機好似麻麻哋 次次衝上去就俾人圍死 可能要搵啲AOE技用

格機要開霸體 留返a技打王回血最好
我見路人打細怪就放哂 好心就留比彈數技清啦
打龜果時冇哂技佢地又冇力 仲死到仆街

路人真心信唔過
唔過萬攻都算 fighter用3招射技想點
以後開埸前都係睇清楚先

有時場主等唔切三個人照開場

有冇人冇撚哂啲白金幣

你賣錯左？我仲成千粒係度無事

神龍背終於有啲用

終於打晒多人任全3剔

刷素材先死

開場會送d咩素材?

AGE2件又係無用

有冇grp開團刷

打顏料換顏色
不過佢啲窗簾花紋真係

點刷次次都要重新開場咁麻煩
又唔係打得快

標西盾定天意手好

換左天意

用耐咗發現天意手其實只係勁在雙詞
唔係砌緊雙詞/唔缺詞其實麻麻
最大問題係用唔到其他勁盾
上期換咗 上埋金依家都好少用

同你諗法一樣所以都諗緊 本身部機都係刷白值 冇詞

有zz盾又點會想用天手，就係無先要将就
正如冇Hinu 槍又要王專高火先至要搞咁多野

關ZZ盾咩事
同埋我都只係分享下睇法 比啲意見巴打
樓上自己都話咗天意手未必啱佢用

Sorry 記錯咗，係hi nu 盾

天意手換一隻就齊高火+皇牌喎
你有hi nu盾都要抽/換隻高火/皇牌手

有hinu盾咪又係要換金星手
天意手好在一件當兩件 攻又高 雙詞
唔砌詞就換標盾啦

長槍冇力天槍唔使玩

wzc

巴打用咩手咩盾
射機除左天意手 有咩手值得換

華沙哥 金星？

用緊Penelope手同hi nu盾冇乜參考價值
現有pool值得換嘅個人認為真係得天意
如果你諗住用$300卷換嘅建議你睇定啲先
分分鐘下期又會出對勁手

金星手威力D
唔低攻？用落打幾多

格機有咩頭同槍換得過

槍 = f91炮/hi nu槍/3星決鬥槍
頭 = age/f91/如果你頭唔想開技就求撚其

射機如果玩返一射
要咩身？

力天/X/照用x1配一射

你俾佢啲選項好多換唔到

f91,用金錢換體力刷

頭漏左最型仔既x頭

今期啱啱換咗力天槍
不過特射係多人埸顯得特廢

唔知有無old news
但啱啱每日十抽見有新野， 一睇

月尾係咪真係要嚟盟主同g

有 呢舊野好耐之前已經有

張卷冇限期??

暴風槍

咩劍嚟？

x1

呢個真係新野
以前得claw同fist module

據我所知係冇 佢嗰4星交換所係會每星期持續更新

新野黎次前果個係燃燒拳，係唔係要抽杜門？

為咗pvp金支垃圾暴風槍好似唔抵

你冇格機架咩pvp d垃圾獎勵 求其打都ss架啦

隻閪game 由十二月wing zero, 抽駕駛員, 抽創快, 每日免費十抽, 機率都閪撚到仆街
忍唔住棄驚退款開心番

無課hea玩中

根本無課最爽皮
中就中
唔中就算
d金d紫多到升唔晒
除非你好有鬥爭心想pvp頭10位姐

無課/少課玩抽到靚野個心情仲激過課到齊一set

而家就算中紫件都無鉗升
d鉗少到

打多人任有外掛狗無限出一刀兩斷

諗到啲動畫都覺得煩

外掛仲連線
同之前條外掛連登仔一樣咁犯眾憎

呢兩個功能有料到喎

佢終於知道玩家最想要Ｄ乜

咪又係d垃圾工能
佢應該整限cost
然後可以不規則鳩砌
咁就正啦

將隻驚當係機械人換衫遊戲會好好多

呢個先係認真玩呢隻game 既方式

美少女同Thunderbolt部FA高達
月尾神高走唔甩了

終於到火雞

繼續蓄幣

諗起前幾日fb望到幅圖

Thunderbolt
係咪會有四個盾

機設左右手各一盾, GAME入面應該當手+盾件
背包果兩個係裝飾

我不知道該回什麼，只好貼上網上飛行坦克做法
自己做健康又好吃 準備所有材料。

人棍渣古不是夢

FA高達得盾無槍

動畫枝炮好似係連盾

隻驚開左有無半年？

過多10日就半年了

金粒美少女頭希望可以變痴線mode

金粒得4粒正唔正常？

正常,正月個垃圾Event冇派,1月8 G伏Event先開始派,22號活動會有6粒,29號活動會有8粒

無力天槍W0炮放棄今次PVP

用 Age2槍

9000射攻硬上

我有都冇心機玩

無限loop
入場->開2下技->唔死->出去揀其他->3隻都殺唔到->f5->loop

事到如今仲expect啲乜嘢
不嬲都話呢一隻係砌機驚唔係對戰驚
競技場都唔會有啲咩新意

我已經連re都廢事 直接一take打完算
尋日冇任連打都冇打

PVP改到溢傷/秒殺都攞到高分可能好啲
多人任務連線又差, 獎勵又吸引唔到人玩

睇下fd list 就知d 人棄唒驚

我都係每人login拎野等月尾創快先有動力玩

其實咁玩真係好撚無聊

Will the game ever feature Master Grade Parts? Possibly.

Will there be PvP with friends in the future? We get tons of those questions and this is not an easy one. It was a popular request today so we will take it back!

Are there any plans on introducing a trade system? This is a difficult one, because of global laws, but possibly.

Would there be an item in the future to raise an EX Skill? We are looking into what we can do, in order to do something along these lines.

What about horizontal gameplay? This one is a hard one too, but we want to do this because a lot of people want landscape mode. Please keep giving us lots of feedback on this and it will move higher on the list.

答完等於冇答，好似黑警問答大會咁

MG size都叫有可能
但其他幾項要改，同砍掉重練無分別

啲機好似都冇乜特別咁

學姐旗袍look

等創快

FA高達咁多飛彈技，可惜唔係彈數流
美少女條鞭4000攻

我唔客氣la

格硬要換金就得個身。。

幾號先創快

下星期, 好似係

十抽中高達身

原來過得咁快又一個月不過我諗d人都係志在參與
有石剩就玩下 未必再咁多人重課
砌左4-5部完成機係度冇位出 己經唔想再砌砌左都用唔著 覺醒仲有10幾粒都冇野想整
係期待下活動機有彈數技/威力加成 可以變下玩法

新池係咪冇咩值得抽
冇就留石等下次算了

真係有4個盾不過成部都好廢

背係激光

仲要自帶閃電下期金粒有著落

就算有都唔好抽啦標準池伏到仆街等膠粒/自選卷好過

有道理
留石等創快祭

買石有半價喎

變咗得返日服未有
呢啲係咪叫風水輪流轉

垃圾驚1折都唔課

課完咪又係藍藍綠

下兩個金粒必換絲帶同蝴蝶結

點抽都係藍藍綠
中紫都係垃圾件

三十抽兩件脈衝身

課曬了

D 囡囡係隻GAME唯一好處
但是又無得溝無得屌

至少都加個3d 駕駛員製造機能

即係做老婆之類

啲囡囡當零件咁抽 頭身腳手

靜到係咪全部都等緊創快，定已經棄曬

垃圾驚冇討論空間

活動pool中藍迷頭屌你老味

肝緊g gen可惜高達冇rpg game
唔鐘意gvg果種 高達世界故事真係好正

軍刀

又1期唔洗特登砌機

真正既高達rpg 已經死左

完全HEA玩
每日過場卷清體 拎晒D野熄APP
過程不超過15分鐘

想講隻game 根本無野好玩
話就話砌造型
入到場都係望住個背脊
個畫面鎖撚左
其他僚機做緊乜又睇唔到
入場auto 啪啪啪 一係略過卷睇都唔洗睇
D 大技成撚日整貫通 廢撚到無人用
邊會有人玩

等佢出g高達就回鑊

調整心態，當係換衫公仔咁玩

期待1.3 update多過創快
佢唔改隻驚啲系統同玩法或者加新content佢出咩新機都唔會carry都隻驚
莫講出完新機仲要俾錢去抽

暫時啲情報都係小修小改

荒廢post
步DD後塵

有料未

0913~0925

Banshee同Theo

ZETA. 卡碧尼. THEO 呢3隻都創快代表咩

咁快出埋banshee
仲有高達癡漢
睇嚟bandai想補返上兩期啲營業額

利申會課

隻驚收得皮了

武士道係活動機

頂，要抽爆了

期待mr武士道
應該是infighter 吧

真係垃圾
36張標準池飛全部藍藍綠

屌 我要神同00R啊
留到37000石都冇野抽

得週年

唔會唔係infighter啩
升爆佢先

報喪竟然冇槍劍盾
THEO又冇劍

今次係咪第一次將兩部唔關事既野拎黎出創快？

hinu zz 算唔算

Hi nu同ZZ計唔計
不過都係奇奇怪怪
原來以為banshee會搭部sinanju
點知搭咗部the o
Sinanju會唔會變咗常駐

TheO把槍會唔會好勁？大型雷射

應該banshee把槍先岩

新post